正式宣布香港記者傳媒都係垃圾

平時問d政府高官問題又廢
呢家又亂咁報道fake news
正一垃圾

屌你老母 記者

樓主係賤種，已FC

記者 只系負責 採訪 + 寫稿
編輯 先系負責 審犒 + 發布

唔好點醒班懶叻嘅連登仔啦
唔知以為記者權力大到可以控制老總點出新聞